{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 올라스풀빌라"
    },
    "text": "江陵オラスプールビラは江陵地域の最高級プールビラでホテル式寝具を使用して清潔を最優先とする宿です。 家族連れで利用できる広い客室を保有しており、プール、スパ、バーベキューなど様々なサービスを提供しています。 入室時間が22時以降の場合は予めご連絡をお願いします。退室時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 訪問者のレビューは概して満足でき、宿全体的に良い評価を受けました。 しかし、スパの費用が別にかかり、清潔状態やバーベキュー施設についての意見が与えられました。 しかし、従業員の親切さと清潔さは良く、一般的な付帯施設については満足のいくレビューもありました。 宿の中には様々な施設が提供され、周辺には様々な観光地が位置しています。 駐車が可能で、ホテル式寝具やアメニティが提供され、エレベーターも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵オラスプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "江陵オラスプールビラは江陵地域の最高級プールビラであり、ホテル式寝具を使用して清潔を最優先とする宿です。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "江陵オラスプールビラでは、プール、スパ、バーベキューなど様々なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は予めご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラの設備についての評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューは概して満足でき、宿全体的に良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スパの利用料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "清潔状態については意見が分かれており、改善の余地があるようです。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "従業員の親切さと清潔さは良く、一般的な付帯施設については満足のいくレビューもありました。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の中には様々な施設が提供され、周辺には様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "江陵オラスプールビラではホテル式寝具やアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "江陵オラスプールビラにはエレベーターはありますか？",
            "answer": "はい、エレベーターも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 489
    }
}